美股認真討論區 CDXXVI

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

ino滅世棍 笑左

渣住真係要扑暈自己

出左vaccine p1 result所有狂沽

又叫人買，又笑人
到底你有沒有偷偷地笑我

開盤25

依家又直插

ino我無買

佢地根本唔係偷偷地笑
BTW, ino升咗100%都高J，痴線

會唔會又插低一成轉頭升突
已經玩咗兩日即日鮮

Buy the rumor sell the fact

連群鐘意接火唔係第一日既事

應該唔會
出完result啲人已經冇expectation

每天都是奧運，每日都傳聖火

嚇一嚇隻mrna同bntx

我無買，但忘巴不是真心help我
好傷心

RTX 同 LMT 繼續坐，等軍事需求上升

又轉燈

我真心過張柏芝

就快想block了你，忘記你

fastly都大把傻仔升咗8倍高J

震一震ja

搞到我又想又INO 之前16蚊走左

係 我岩岩都孖展左 入課

今日個市成交量都幾低

香港得返幾個鐘自由空氣

不過都幾估唔到ino原來operation warp speed都有份
之前一直都冇news公佈 其他公司都公佈哂
今日一次過公佈+ve result + operation warp speed 都俾人狂沽

都未開

原來INO $35已經係頂

我指盤前

好好珍惜呢幾個鐘
以後可能連登都會無埋

Steam 減價

電腦廢, 玩唔起
想買asus部g14, 不過又要訂貨

邊位朋友頭先係巴士一野放哂4股amzn

唉，真係好感嘆，一個世界級既城市搞到咁

玩咩GA

放哂4股準備移民

真相,難怪係咁跌

咁撚大春袋

你出街望下
冇晒連儂、黃店象徵

後日又咪繼續返工

預左啦 不過攬住支那一齊死幾開心

今晚熄登我都唔會覺得意外
隨時係最後一個美股post

Tuf la ryzen 7 + rtx 2060，10K岩岩好

教你殺9

見到he諗到好頭痕
又開下investing睇下又開下ib睇下

我真係好想知有邊度獨裁係比你光明正大 睇左返校未呀 睇戲真係剩係睇？
到底有冇思考過
人地都未end 你end乜春

我都想買g14,巴打amazon 買？

老實，係黃店嘅一早大家已經好熟，大家講心就得，同理，美心貼個豬頭係門口唔通就等於洗底？

打算去誠哥果度買
去黃金睇過g14 a15 g15
最後都係鍾意g14

好似話PK到cut單，而且有個問題你要解決，就係散熱，越細越熱，我仲專登DIY左個台俾部機散熱用

+x係邊間？

有四股咁多仲唔搭uber

會買一定買dell

邊個唔幫國家沽空美帝 邊個就係鬼

小心被美帝printer brrrr到破產

凶宅

國家隊應該出錢推sp上4000 然後全民沽空！

同佢鬥長命啦

台灣人都忍左幾十年

電莖Notebook最大問題就係散熱

Model唔多update 咁

鬥長命係要 但唔係目標
共產黨唔會自己變好

個板底空位吸氣，唔貼著枱用係OK，打機都係70度左右 CPU/ GPU

但一貼枱即hang

海外戰線要加強

驚西咩 陣間咪又升返

今晚鮑威爾幾點出

買部desktop 上硬管水

0030

嘩屌你INO做乜
好似妖股咁

買到墨未

事實上係妖股

佢又出

有冇巴打 hold 緊 KTOV
諗住去到邊個位左右放

九成又鳩up幾句睇淡，整熔個市

驚出水

有墨但冇哂紙

俾錢人砌， 廢柴先用1體水

利申 用淘寶塔散

妖到仆街

盤前唔洗跌 好感動
連郡再幫幫手 推高佢

安茲大人借雅兒貝德比我ok?

屌 又係佢

好快得罪trump

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

曾經都唸緊換大機定NB，點計都係差唔多錢，買NB算。

大機風冷頂唔住AMD 3990X，Intel 9900

gpaq

仲係度

0.8

入

淘寶d 百令蚊塔散壓到唔超頻既10700k/3950x

有無諗過notebook又貴又無性能，除左帶出街外，根本垃圾

電腦零件商其實幾搵錢應該，好似貓頭鷹，跟本獨市咁，產品屌打其他廠商

係，所以買部裝2060嘅算，起碼應該耐玩過1650

酒鬼呀

老母今日終於話認輸
清哂手上啲5仔

5仔終於可以升

沽空國家業務 拉得

金庸

拉總今日破前頂冇人提 慘

傻啦，5仔外姓狗黎咋

今熔

得罪咪得罪 J Pow 心諗trumptrump都係得返幾個月係度

咩事又一棍

連登出事既話有冇美股區方舟計劃

重倉特斯拉ETF上周流入資金創下紀錄新高
重倉特斯拉ETF上周流入資金創下紀錄新高
| 2020年6月30日 14:07

成為第一個發表評論的人
重倉特斯拉ETF上周流入資金創下紀錄新高
– 過去壹周，壹支規模為46億美元、以特斯拉 (NASDAQ:TSLA)為最大持股的ETF錄得了有史以來最高的資金流入。

截至上周五的五天內，ARK Innovation ETF (NYSE:ARKK)吸引了近1.8億美元資金流入，創2014年該ETF開始交易以來的最高規模，同時也是連續第17周錄得凈流入。
特斯拉占該基金持倉比例近10%。今年，該股累計上漲了141%。

交易員大量買入ARK Innovation ETF，以此押註那些可能提供重大突破性技術的公司。今年以來，該ETF累計上漲了近40%，同期標普500指數下跌了6%。

該基金的其他重要持倉股包括基因測序公司Invitae Corp. (NYSE:NVTA)、數字支付公司Square Inc (NYSE:SQ)、基因編輯公司Crispr Therapeutics AG (NASDAQ:CRSP)、流媒體聚合平臺Roku Inc (NASDAQ:ROKU)等。

ARK是壹只主動型管理基金。今年迄今，有46%的主動型管理基金跑贏了同類被動型基金，是三年平均水平的兩倍。

Jefferies Financial Group分析師Philippe Houchois認為，特斯拉還有進壹步上漲空間，其在6月18日將目標股價上調了幾乎壹倍，至1200美元。

周壹，特斯拉大漲5.17%，至1009.35美元。此前，埃隆·馬斯克稱特斯拉在二季度接近收支平衡。

3600 1k5 , b版550,2060s 3300
2條8g 3200ram 600
550w牛300
淘寶機箱+3把rgb風扇+塔散 400

window買key十銀
2手精液mon 300
6k5你notebook買到d咩

大戶提前收到風，酒啊

打機梗係用大機
Btw宜家打機係咪仲係用nvda display+intel cpu?

連登大船

依家全部amd nvda fans, 你買intel u?

今晚

INO 苦主在此+7% -> -8%

今晚要穿 25000 sor

JPow: Brrrrrr

又要清倉啦

插12%

今溶

碎銀紙機

個個口口聲聲話走資黃圈, 咪又係成堆連登仔用支那牛

Old news

10400>3600 no need think

Sofi冇盤前玩 食得屎 等咗幾日好消息 點知一出就插

勾結洋奴
有中国人自家肉唔食，去食洋鬼子假肉

buy the rumor sell the fact

係有自家假肉唔食食洋鬼子假肉

ino d沽盤巨撚到

ino

留名廿蚊all in

今日跌多d係為咗聽日跌少d

即日反彈又唔係未試過

全用amd,利申: vega 56 , 2600x

不了10nm+勁過ryzne 3000，Amd NO

咁多人高追ino咩
呢隻炒高咁多
炒咗咁多日
應該個個有profit喺底咖喎

個mon得freestnc

其實cpu都差不多,其實個motherboard+gpu 先最重要,但1080p都要求吾高便用vega 56, motherboard在用asrock taichi x470

退潮時就知AMD定Intel冇著底褲

vxrt坐左-30%

35直插26

依隻一定玩撚完

正股驚閪

巴打諗住點部署

幾點出?

星期一借左安信30k+15k自己錢all in 買 3000股gpaqw 1.95入, 看來今個星期可以double啦

今晚跌 星期四先回返

少年股神都要借錢

我都唔知 睇下開市有冇反彈輸少當贏

今晚又跌 屌

依隻會返到家鄉？

高J前請先留意即時買賣成交

有free money一定要all in

INO有咩負面消息

連登推介

究竟TU有幾差先會比人開十幾厘

GO

又黎玩3020/3040/3050

RTX 又要見5字喇

Upon completion of the Business Combination, current GPAQ stockholders who do not exercise their redemption rights will receive 1.421333
shares of Holdings Common Stock to replace each one of their existing shares of GPAQ Class A common stock and current holders of
Class F common stock will receive one share of Holdings Common Stock to replace each one of their existing shares of GPAQ Class F common stock, as applicable (collectively, “GPAQ Common Stock”). The outstanding GPAQ warrants, by their terms, will be cancelled and exchanged for Holdings’ warrants to purchase 1.421333
shares of Holdings Common Stock per warrant.

簡單來說,買左過merger給多42%股權你

落到3030就慘

成個倉得vz同jpm係綠

高j過一次30.xx尋日賺左汽水錢走左,頭也不回
呢隻野唔2字頭入都會坐咁

INTC strong

食花生
冇肉食唔玩

FB 竟然轉綠
仲有心理準備跌返去買入價

AMD 升撚乜野

ino唔係你地d凡夫俗子玩得掂

反正有42%free money理得佢

講左發達機會

到底係dt 每日1%好
定係坐倉好
大家點睇

一開市追咗啦，三日一樣走勢

差D想PUT

BA撚狗？

坐倉，再攞少部份錢dt

屌 又跌

點解你會想去put 強勢股
隨時挾到破產

今日都要屌一次

SPCE正垃圾

amd yes!

孖爆左坐緊

莊股唔hold過夜是常識吧

唉 放左佢算 輸少當贏

原來尋日係大特價

不怕,依隻野一睇就知吸緊貨,唔會穿$1
一星期後$10

AMD YES

AMD

20X 入FD 簡直係FREE MONEY

仲玩spce,玩下其他啦,沒得meme la

正垃圾，太空都冇菌，照上啦

等緊返家鄉咋15.86

冇負面

全Good news
+ve trial results
Operation warp speed 有份

P巴你小心，呢o的股可以突然大插然後賣唔出

今日又升一日

見佢呢排走弱左 所以睇定D先

大家一齊嗌AMD!!!!!

可能中共會自我毀滅

廢到佢，BA都升上太空。佢仲係地核

TSLA上太空

個日space x上太空他竟然沒得升上moon便知是dead meme

我諗呢個係好多香港人既願望，希望有命見倒

可能
咁如果冇呢 繼續等呀?
諗住等幾多代

AMD 落地核

陣間又有廢老出來9up

BA 直落

16蚊幾時返家鄉

返到家鄉之後唔會再掂佢

新經濟返嚟啦

AMD駛唔駛咁快

你心地咁差 一定會反黨

溝下貨囉唯有

依加係世界既願望

依隻將會是IDEX翻版,20-30% 的PROFIT 我不接受
只接受100% PROFIT

AMD AMD

HD?

呢o的執幾毫子算啦
-10%要stop loss

幾百股點溝

唔掂飛機股果然係啱

洗唔洗又酒？

大家一齊嗌
A！M！D！

AMD 垃圾黎 沽佢落地核

尋日叫左你買amd no ino

+100% STOP PROFIT OK?

嘩清咁重手佢真係好廢

RTX 入完59.X入完20股仲未跌破60

大家AMD入齊貨未! 齊就準備

A！M！D！

AMD今晚可唔可升上55唔貪心

AMD我數緊錢

fsly又食番藥

唔貪心

tesla又新高

自己衡量吧，唔好到時走唔切又輸錢

AMD爆啦，尋晚d分析專家可以收皮

amd勁

中國都就黎無人口紅利，仲要搞國進民退，推高房地產又有虹吸效應，我唔信中國可以喺唔改革既情況下維持強盛

古人都話時勢差咪獨善其身

多謝你的溫馨提示

49蚊我係講發達機會

TSLA 爽撚到仆街

契媽仲係妹下妹下點搞

新高

IDEX

佢統治你香港要有幾強勢

INO Panic Sell連續幾日一樣劇本

上呀契媽

tsla 冇頂

我信大摩650$

tesla

OXY日日跌
溢價配股都唔睇好?
定係吸緊貨?

舊經濟仲係陰跌中

最後上車機會

放心
好快上返$70

屌，後悔放左tsla快d跌返比我入貨

仲有手畜玩呢隻野

大姐姐日

49$買左

加油

TSLA會懲罰唔夠信念嘅人

新手想長渣投資係咪買返Microsoft Amazon 果d風險無咁高？

係時候玩輪回大法

rtx又食左屎黎?

波指

nvda msft amzn 儲齊呢三隻就得

之前渣左好耐，佢幾次低位都無錢溝，諗住放左再等機會入車，點知

ba部車又開返落去

SET左52.7 想走

大家一齊擁抱新經濟巨輪啦

fat fat

我都係 好想上車

係
AAPL/NFLX

FB唔好買住

各位，AMD 60蚊見

次次都係我放左先爆升想死中

fb我覺得係短期影響

連登愛股果然生性

vxrt，仲有3蚊阿喂

油大升佢就升少少，跌少少佢就跌到pk
我諗佢出7年應該短線唔睇好

thx

個倉跌得勁過尋日

我都覺，但想望多陣先

Ba

今日唔救世，教我d qqq

望多陣就上230

Ba 真係好撚垃圾

新手唔好all in 分注入

aapl/nflx係跟fb唔好買住定係可以買黎長線
我自己睇折線圖同上網睇下意見見amazon同Microsoft 咁多年都keep住慢慢升先諗住買

我一早入左

trump 落廣告
支持下fb

vxrt今日+20%

AAPL/NFLX可買

FB唔好買住

amd都冇？

食左一格

同實物一鳩樣
BTW,飛機同油

Amd輪迴

高位入好股都可以好高風險

10%達成

契娘70未

TSLA

隻ship 做乜事
前幾日高j 賺少少走咗
今日升1000%

amd 睇幾多
諗緊張sc 放左去定係等出貨

今晚跌到170又買過 聽日又爆升

諗下好啦

睇到JPOW出黎就drop

去到55就會收皮

short幾多先

拉到55 short call 54 next week

唔準

sc 50 末日

MRNA GOGOGO
唔好留有遺憾地升 PLEASE

垃圾

係咪再冇得睇屎食人定人食屎?

this is the top

次次都係低位 6到8%就要lock profit

ba 100蚊未

navx 真正藥股

有預感今晚jpow會推翻低個市

Nvda尋日急跌到$356屌你老母好彩無震走

Tesla

垃圾航空股 快啲插落去
邊有人坐飛機

識彈返上去先做到世界冠軍架嘛

好 唔該

屌你啦SPCE 成倉綠得你紅
廢到你咁不如執7左佢

00:30 USD 聯儲局主席鮑威爾 (Powell) 發表證詞
淡友 穩~

00:00 即刻轉身

tesla 唔係升好多姐
3%

d short option & stock 多到, 都唔知自己係好倉定淡倉

除了kweb put

見佢49蚊即刻入左堆LEAP CALL

多謝提醒。本來想買野

數錢都可以沽架

買amd 點發達
tsla 都話呀

sp $14 2 july
穩如三峽大壩

上次好似跌一跌又上翻去

沽定保平安 死撚樣又要印錢 又要唱淡 唔知佢想點

而家全部高位咁際

15.86雖然得24股完全唔想溝佢

me 6成倉都係qqq同spyg大賭美股國運

又想引我走貨? 70蚊都不賣給你

中國強大了，沒有中國，道指甚麼都不是

屌你

360上車

PRC
Planes Rejected by ChiNa

唔小心訓着咗，RTX做咩又大跌?

中國官方應該發言抽水

P巴發功

過55就會彈返落去 開價內SC

強烈要求bilibili同拼多多回國上市，中國的公司不用在國外上市

大把二機唔使買新機

bilibili仲有得爆升

sofi 個apps 用pc 會快d
用amd gpu 睇amd 又會多2蚊

長揸冇死

D9 gogo

mrna射得出未，仆街

開始後悔唔敢接觸中概股
只係識升

港女ipo所有狗盛+大魔做保賤人既醫藥股

b組=派錢

其實我對拼多多有doubt

大芋為咗睇人食屎，可以做到幾盡

why

幾錢會放

Ba玩死人

Gsx 準備破百 拉總 上呀

lk

上頂

波指有BA真係唔洗有運行

有無人放咗AMD止賺，ON9咗添

垃圾股唔敢玩

me隻汽水

止賺完 沽鳩佢老母

gsx pdd bili 係咁扯上去痴線

錢已袋

想落車 52.7

當初就係覺得中概股隻隻都造數咁
先唔敢入
但係諗諗吓拎來短炒值博率好似幾高

SPEC已散水 個位數見

52.2走咗添

契媽你o的藥股搞咩

呢隻同zm一樣 連登話要put柒佢既股

垃圾中既垃圾
有貨

又話制裁中國 就係狂買中概股？

牛b

尋晚

對家派錢無理由唔收

科網紅哂

我仲有張60SC坐緊

mrna開車

除左支那股，有咩值得入手？ 利申：入左tqqq同shop

納dee個50幾點去晒tsla

你都on9, 咁多人反政府，政府工就唔會難入過閪咁

tsla

冇得唔坐 撈完都要370先返到家鄉

落地獄啦RTX

你地對開車開概念有d唔掂，20%up

FB比人洗倉，走呀

Spce適唔適合用黎做SC

過撚咗千先嚟買

vxrt

JPOW等待區

All time high la wor, 依家仲衝？
利申940/960有貨

10000大法又贏

利申：見到400幾無All in

入ARKK咪仲好？

20%達成
出定先

TSLA好似無乜open interests...無阻力直升

tesla條線直沖向上

怕撚左破產巴
放左20股V

ATH 再升10蚊都係ATH

你960買 果陣咪又係all time high

mrna 睇黎認真

升到仆街

TESLA咁上 契媽都企唔到70

p兄破燈了

屌 Tesla 琴日999放左

打死你

晏晝俾人叫靜個隻

錯過咩

果位巴打直播左未？

你貼撚左倉之後無撚郁過呀
我hold cash唔撚好

Amd nvidia

唔係...係升穿千回落個時買

上個月尾個價都未番到

lulu 真係唔用白

入唔到lulu

賭場再開

x2

蓄氣啫 一野爆上230

連登兒子可唔可以再上多少少

想砌zen 4 itx
用D15s + Lian Li TU150

Gool留名比tsla追過

我覺得可以留意下油股，可能會炒下

AMD一個月後80

TSM仲有力過佢多得你唔少

不問價入是常識吧

MGM

聽講Supply chain有問題3300X 完全唔夠貨

3950X啦

咁嘅時勢揸hotel

Tsla

都唔會3300X啦
amazon 粒 3600, 3900x 咪得

B乜撚嘢LM
搞到又爆過

簽名做乜破頂之後咁快軟

差唔多全線科技股俾tsla搞到弱智咁

3300x + 1660 4千蚊打到機超正的

早2日948見到tsla
但我決定買fb同肉肉

買露露啦

特朗普再涉仇恨言論 遭Twitch關閉帳戶

#兩岸國際 美國總統特朗普被指多次在社交網站散播仇恨和涉及種主義的言論，繼網絡討論區Reddit關閉有關他的討論版後，遊戲串流平台Twitch亦暫時關閉他的帳戶。 (6/30/20:40) 全文

明明係度磨緊 依度都咁興奮就知大船勁

點睇到?
想sp 接下 xom

msft呢D舊經濟股
睇住佢短期18X上200
其實長渣無風險賺20蚊
短炒日日驚又要蝕分分鐘20蚊都無埋

算鳩數啦個 live chat 咩hate speech都有
個撚個見到黑人就TriHard TriHard

等佢穿300就入

977入左貨

Tsla 要爆上1200lu

之前止損完XOM 仲有得跌10%..
真係夠曬殘

其他科網股唔使玩啦 直接叫特斯拉指數算啦屌

大魔睇650 你驚閪

d錢過曬去

on9
雖然都係tsla
但其他科技仲重倉
dllm 一齊升唔撚得既

tesla 有買貴

琴日1.1M 1500 CALL 一倍
大戶真係點輸

升唔起

連燈仔買左2億，契媽要加貨

咁真係落過940...跟住大魔掃貨

舊 邊度舊
睇過

XLE 4hr 可能會有bullish divergence, XOM爆炸力唔夠強，可能揀下其他oil pure play會好D

繼續落地獄啦RTX琴日威左咁耐

係牛牛vxrt個討論見到馬化雲，當堂怯一怯

放咗未

今日波幅咁細
平時起碼2-300點上落

主席玩完膠未

Stronghold.jpg

諗住逐少逐少入，佢跌得算好少講真相比起appl

唉 又要溶了

Tesla月中 1025 插落去而家返家鄉
科技金融 SQ 8x 上10x

tsla弱智左半個月

佢邊到舊經濟？

對於SQ, TSLA都算舊

Google tsla我揀左google

條友好似出名膠俠黎

XOM 我覺得會繼續underperform

JPOW未出黎
等陣V到你心臟病發

First trade short put係咪即刻會拎到期權金

可能上到1054

sor,認真左.

多謝大魔
就係大魔講650 我先有信心一股都無走到, 仲加左幾股

航空股真喺仆返落去

今晚fb上定落

要等到期

依隻係我近排心理陰影
重倉後就重傷
唔敢入返

想喊
買咩跌咩 想買又冇買嗰啲又升

係3055 un下un下唔知搞乜

契媽睇3000，驚西
渣到6000送比個孫

唔該巴打 上網睇講到一short就有

落

點解會揀XOM

TSLA升
ARKK都會升

熔格

慢慢un等JPOW

今日冇乜心情睇市

大家聽日見

見波指上緊就知BA升緊

想賣晒契媽

same
聽日去行街散下心

爆買港島區

黃金1800 最後的晚餐

賣啦 契媽會放棄你

我948蚊貨係尋日放咗

yeah 要爆升了 道指岩岩成功升穿25600點阻力線

吓 做咩咁傻

呢加發覺tesla 係9字頭都可以all in

我夠發覺4字頭可以all in啦

MRNA 今晚70 ,每位連登仔派500

俾你睇下佢嘅潛力

msft仲有力過契媽

你入左貨?

散落吧 fb

出去食飯呀喂

好多貨咩

400當底褲當埋條撚去allin啦

唔派咪照講囉

唔生仔 何來有孫
等佢跌再入

指數升股唔升

200.55 * 10 入左支持下

WORK呢屌你, 又話女神買, 又唔撚郁

最高果2日買蝕15%算好啦，我見好多人買OXY, CPE, WLL, CHK 真係無言

比D時間啦, 聽日70

AAL 仲係度妹

有大摩加持都唔買就抵喇

今日se唔行

建議放左佢先

爛肉 fb

TSLAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA
+4000鎂

WORK反向指標黎 升市通常唔升佢

me起碼5k

快啲跌返俾人入

Gsx... monster !

Don't make stupid stock famous

每日跑贏2大指數當贏

渾水敗走了

點解呀
你幾$入？

知錯了

果日簡單就係最黑暗既一日

69

仲有冇巴打hold緊ASML?
好妹

其實ASML係咪仲穩陣個Tsmc
ASML姐做光刻機個間

留名

Vxrt 賭場又開喇

廢老汽水升得少過波指，垃圾

lm

毫無皇法

契媽已放棄你班年青人

陳總左右互搏天下無敵

多謝你燈，入市機會嚟喇

契媽接晒我d貨把撚咩

硬係覺得上次LK 太失中概股面子
所以國家隊出手挾爆渾水

又開

應該2邊夾埋夾老散

牛牛個個長沽條撚樣已經唔見左

fb果一兩蚊妹咁耐仲唔落去

3073開張put護下先

TSLA升到痴左線呀

跟ZM一鳩樣
玩到淡友傻

好似暗示唔好挑戰去空中概股咁

20%達成

1x個班，我睇莊股咁耐，未見過有逃生門

Amd

國安法案件唔洗陪審團，可以不公開直接由法官審理
又支那一模一9樣

但點解跟跌啊

做乜升到咁

好似下星期公報第一階段測試結果

要睇佢係咪高位，7蚊洗盤價，1x出貨位

是撚但啦 話你有罪咪有罪

tsla 1051

qqq都升得勁過契娘，買佢把撚

唔通鮑鮑一震講嘢之後會跌

識買一定買QLD

ARK 系個d 長牛股無力
可以休息下

GLD $1,800
黃金喜迎國安法

aapl 同tesla 我揀左aapl

why not both?

反正佢選股都係高風險
拎筆錢直接買tesla仲直接

Tsla 1055

冇咁多錢

28蚊入左ino賭場，爆升撚老散定drop to zero

1054

原本已經係9拉，都唔知再立多條法做乜9

TSLA 帶埋契媽上

ME 72

why drop SE

扮有例可循

amd 求你落返去俾我走sc

今日印錢機瘋狂入市？

TESLA一股一股大法反而有賺

飮恨
以後只炒tsla

契媽爆升(x)
tesla又痴線(v)

上番10蚊唔奇，望緊有+40%

第三十八條 不具有香港特別行政區永久性居民身份的人在香港特別行政區以外針對香港特別行政區實施本法規定的犯罪的，適用本法

国家強大了

LK又黎

香港人鐘意守法嘛 咁咪同你玩法律

龍市唔賭莊股，買tqqq數錢啦

兩日升100鎂

Googl都幾廢

申請個ac啦
簡簡單單 sofi都開到啦

D字眼全部闊撚到林奠個閪咁

完全係當年amaz個情況
當時睇AMAZ又係1000蚊好似貴到仆街咁
之後就咁升…

幾點出黎

zoom都升=真升

拎把槍指住個頭都唔放

00:30

73

Alphabet A本人正識宣布：屌你老母

等廢佬滅世棍

快d出黎講野啦
等緊跌入貨呀

我大kr避險神股，先特價咁少

個倉終於綠返

帽呢?

死淡友

係咪即係可以拉鳩Solomon Yue, 班Senator同英國班MP

AMAZ 用既機會多D
TSLA 會唔會人人呢個牌子既車
以上全部鳩嗡

希望到時仲有位入

我仲紅緊

講完升多幾浸

放剩2股TSLA....
早知唔好咁早走

買qqq都填返條數

用了咁多年Dropbox
原來仲未年年輸錢

我都係咁諗
10 分鐘前嘅tsla同10分鐘後嘅tsla己經差成10蚊

玩咁大

今日有全call大師post圖未

我想問大家平時輸錢嘅原因係咩

Appl跌就跌多多 升就升少少

升呀
升穿308call走我啲貨算啦
好怕又跌

係就快，支持搬石頭.....

高買低賣

我個名

當年即係幾時

今日開盤入15股tsla 可以換新i phone la 屌

支那憲法 全宇宙適用

INTEL 升返喇 無事喇

大芋

又升

差汽水，想掛47 出貨，睇黎要等多幾日

KO我都有150股
得閒望返個價都好似無咩分別

今晚納dee千升

入vxrt 可以換10部

驚閪咩，菲比斯渣左30 年都未破產

今日唔知聽日事

1060

架車開得好快
有貨都想再高J
但通常加貨都輸到仆街

1100 soon

得4股
無咁多錢

Tsla 1061啦
申利：冇貨 入左垃圾appl

P巴望到BA仲唔開心返晒

coco哥又可以拍條片打J
燈中tsla賺錢
幫佢諗好script

coco哥: 拿,上個禮拜我介紹左tsla
估唔到佢爆得咁勁, 大家賺錢開心share
咁以後多多支持我patreon
有咩好股我會係yt 或者 patreon分享

跌落一千all in
傻既都識買

掛住睇技安法唔記得開張put

唔入賭場

-16%倒升30%

佢早兩年就有提
當時個價仲係270左右

Cls tsla 今日會唔會1100

又有得課金PATREON

屌 等回調all in tsla

香港人會話你 你唔40蚊果時提

1064

佢睇TSLA啲原因其實幾唔實在
短期應該都實現唔到
而且仲要EM無病無痛先得

琴日開盤是但入張call，都幾部la

等多一個鐘
你班高J撚受死啦

之前格SIR都拎來打飛機
話200幾買tesla無人信
個個罵妖股

等我冷靜下 見佢升得咁急我想嘔呀

出緊d 炒底貨

屌 1067

冷靜唔到 我早2日948唔入佢

最後一小時狂歡 跑車party

屌屌屌尸勝屌尸勝屌尸屌尸尸。日 尸

sofi賣100 股一次淨係收我5美仙，好岩做趙雲

TESLA就黎可以出果張GIF

諗返起半個鐘前1048都仲係唔入

sofi係咪無左月費?
有D興趣轉會

今晚落返1000 俾你睇

最後一粒鐘, 淡友搖撚準備!

買arkk當持有

冇喎

8仔果時已經冇啦

拉鏈都準備好

開來炒吓妖股都好

1070！！！！！tsla我屌你老母

想喊

上個月送假肉，上星期仲有amd, 今日乜柒都無

一陣Elon Musk又出黎搞事
“Tesla stock price is too high imo,”

1073

放棄左契媽未先

準備binc

咁撚平，我契媽k當牛熊炒

我唔70 蚊走，佢點升70.5

依個星期操作比較多
手續費都比左400-500
送唔送股都無咩所謂了

準備幫好友收屍!!

屌你破產巴
好彩lock左V profit

快d入啦
你入左之後就會
到時我地可以加貨

不如美股以後用Tesla做指數算啦
日升夜升

短炒唔好sofi
你會輸到仆街

咁都可以無啦啦一棍

v & ma 廢老了好耐

絕對支持雖遠必誅, 邊個反對邊個就係漢奸

快d

TSLA唔係造車咁簡單，所以佢會升得咁勁

國安法 係唔係要酒

我唔係炒即日
玩吓set價過夜
免費熔斷應該唔怕

V 仔 有少量 擺係度算

好擔心空軍司令powell又9up

十年後成街tesla

最主要原因係大家入晒貨再踢出連指

咁快？

NEW YORK TO REQUIRE A 14 DAY QUARANTINE FOR TRAVELERS FROM CALIFORNIA, GEORGIA, IOWA, IDAHO, LOUISIANA, NEVADA AND TENNESSEE

航空股死多兩錢

走唔走都諗定後路

尚可

TSLA 食撚左春藥

kweb put

1078！！！我入！！

佢大佬trump會屌柒佢

一隻tesla
好熱鬧

tsla升到唔識停

點解嘅？

Tsla 1080

睇完D條文真係瞓唔著

嗱 雖然估唔到短期內爆上去
但我無投踢出tesla

無錯 用緊牛牛嘅人
都要仔細諗諗d資產
支那唔會放過香港人

佢可以強制你個名

愈多人short 愈推高tesla

買一股燈燈TESLA先

上星期QQ單野
D錢唔係你
真係夠曬經典

都係嗰句啦 驚摸頂嘅
想入咩貨咪market price入一股燈佢落嚟先入

成個地球玩曬
反中反共 要全球一齊先得

自帶熔斷機制

tsla似係淡倉止蝕盤

真
既然散戶咁易摸頂

有長實唔沽，沽tesla

TESLA 1081.27 @1

tsla瘋了 都瘋了

we7pay都算
支牛特別p巴
幾球都用支牛真係要小心
國安法老屈條罪再充公真係半日ko

Tsla停未

Tsla 做乜鳩

之前見有巴打拎TESLA試輪回大法
一過1000就沽

都唔夠一月尾咁癲
一日入少少地都easy money 執皮幾野

我嗰一股瑞幸翻家鄉

升到心寒

個支牛開得早
$0 係戶口都有實時報價

tesla係唔係出火箭

ba?

老老實實佢都係用返IB做存管
點解唔直接用返IB
對美金都平小小

連仔入可以插了

琴晚定今朝有人話tsla唔會一日10%
個位巴打應該入左好多

一定會V

升到懷疑人生

美股唔係點都有咩

開始跌了

仲激過坐過山車 搵少少飯錢走人

FT仲好啦
真離岸

回一回再上

音樂已停

TSLA做乜撚野

我啲BA molamola

FB生性啲啦

岩！買！

美股一定即時

驚咁多托咩。後日又咪繼續返工

波巴啲call

出入錢有手續費...
每個月好似得7500限額係免收
(講錯左就道歉左先

一個

咁易爆返上去咩 件事都未完

唔搵錢點走佬

繼續追Tesla 啦

出入錢係要比錢
但都好過支牛

Tsla人踩人未

唉
後生多幾年其實都想去英國試吓

幫大家HOLD住左TESLA 入貨啦

我50股均價219

支牛手續廢咁鬼

屌

做咩

1080.07@1

黃之峰都未敗走去美帝
你驚你戶口d錢托咩

黨洗撚搶你d錢
俾少少經濟知識，佢要量化print人仔唱港元換美金

你1080入咗呀？

Tsla升到咁唔係唔買呀 今日高位明日低位

1080唔入 唔通1800先入咩

掛單Tesla 1099賣 ，唔知落唔落到車呢

FB 223

碎紙機準備

Fat fat

留名睇高追柒頭

所以先想接管你

唔係呀 我見上面位巴打叫左好耐春
終於入手

TSLA各位坐穩 即將再起飛

今日妹嘅科技股如果納dee跌個日會點

TSLA準備破1100 ??

就黎頂唔住 要入就快

tsla 跌返

地核

仆街 一入就跌

我冇入到 驚一入就坐
睇埋星期四個非農數據先

快返到家鄉了

長揸

TSLA Bearish Divergence

留低我個名

Tsla升乜撚

第三十八條 不具有香港特別行政區永久性居民身份的人在香港特別行政區以外針對香港特別行政區實施本法規定的犯罪的，適用本法

雖遠必豬

巴打幾豬緊幾多我豬緊1400想死

G持

有個fd通知我tsla爆上
即刻入隻option 快食
聽日可以買咖啡飲了

拉鳩donald 直接處決

有冇賭場股推薦下

個市唔郁既？ 熔斷左？

中國式斬首行動很想要吧

鮑鮑講野

一係爆升 一係跌

根本佢玩撚晒

1000姐
只係擺咗一個月有d唔耐煩

垃圾visa

買定黨員申請表好過啦

向上爆向下爆
不可按下胡亂買

最後逃生門
JPOW就快拎部碎紙機出黎

仲有2/3貨未放
屌你老母

freeze左，岩你

有無淡友？

大半cash

冇+1，諗住擺到電池日
btw，今個星期好多人投票

禮拜六日會出黎蒲頭

KWEB PUT !!!

口服疫苗
過到第3期 1000蚊不是夢 買定小小做價值投資先

TSLA 果然大摩無介紹錯

跟大魔無窮人

CRSP份財報完美拖累契媽

順手炒埋爛肉啦

大摩同高盛，新手之友

放左好多股，keep 9.5% cash

入左少少sq玩下

>Tesla investors frontrun deliveries report, potential S&P 500 inclusion

上2000係基本啦係咪啊

我都擺左一個月日日陰跌。。。想溝又唔敢溝。。。

$9徘徊緊

Tsla好癲

1080入咗
之後就係度上2蚊跌2蚊咁

大淡友

摸頂

唔溝但都係死hold算了
反正入果陣都有諗到要長期戰既可能

召喚p巴入tsla

有冇巴打仲揸住V

哭能左，啲put收晒皮

好仆街 不過我讚成

大魔鳩FING 不嬲都係睇佢地頭買

3073又可以put

摸你條命咩
TSLA呢D優質股唔會有頂
今日高位明日低位
過多個月2000蚊果陣又dum春自己唔夠膽買
又話自己睇中又乜又柒

睇嚟TSLA呢隻股真係可以向下溝
每跌$100就加注
一定升得返

應該一早入左啦 唔係邊得嚟咁多錢

7/24 TSLA 1800C
PREMIUM 5.45
玩條撚

仲係139 揸緊10股

未入夠貨呀

其他科技股終於識郁

你未走晒咩？

3000 LA, FULL FOMO

屌高追左少少
等托上

7/24 磨你兩日就收皮

咩價位入?

納dee大部分股都可以

屌佢老母SHORT左係1060
仲爆上去
屌

但係我溝咗BA
無眼睇

Tsla 一日升咁多黎緊個兩日一定會震倉
咁我就可以入手啦

做咩唔講聲

7/24 1800 都 5.45 磁能扇 輸面大到

早講嘛

已做過

32入, 硬唔起

你不如返去玩支那股啦

走哂啦
之前咁講但係自己又冇實行
俾BA嘅向下溝貨搞到冇信心

燈跌tala
已經有兩次950佢，一野直插

托7就有份 遲又遲起步過人 係有料就一早做緊第3期臨床啦
冇買就當冇睇過 買左就放左佢算啦
年中n隻依類股 第一水食唔到 仲博水尾咩

屌破產巴搭沉船

俾10蚊我食都好好

追多1股TSLA
FOMO Mode=ON

你對BA好有愛

咩事升

高唔高j tsla
似可以再爆上

P巴成名作 TESLA都敢再玩
真係邊度跌底 邊度繼續仆街

P巴快d反手仲黎得切架

arbitrage

我之前太早走
啱啱$1071.33入返貨
我都FOMO

睇住佢個梅樣就火滾

巴打我而家成本20，點部署好

FB...

所以高追返TSLA做對沖
希望唔會兩邊蝕
之前炒過兩轉TSLA都有多少profit可以頂吓

Black Lives 唔 Matter 了

一個星期唔洗就返到家鄉

Amd有冇機上返55

TSLA差滿電啦
下一站2000

好勇 抵你賺

J!!!!
1087!!

入左一日個升幅仲多過我坐左三個月google

啲公司逐間批鬥佢都無事

你搞到我都好想高j tsla

17.67
I am a fucking retard

感覺到底,會浮上,想入助攻

一直要為自己定一個投降位

p兄一日唔賣moderna, 約定既幸福彼岸永遠去唔到

無野好再買, 大家一齊買TSLA 玩音樂椅?

你如果之前都有玩過TSLA有profit唔怕追
我ARKK都係同樣原因$70高追後跌咗落$6x都冇驚過
因為有profit可以坐

牛牛呢D報價app做得幾好
個界面又好J又唔疾
連外國果D報價app真係無一間夠佢來

入可以，但一定要定一個投降位

岩岩開都夾緊

今日先開

點解你呢期講野咁負面?

所以qq咪值5舊

FB 我愛你

CRSP都帶領左好多啦wo..

連登仔高j晒Tesla未 入晒講聲到我出貨

我想長揸佢其實想大跌再入貨
而家入好似為炒多

我日日祈禱快啲重啟得唔得!?!

上面講左啦

唉屌TSLA 1080 反左手
今晚實上1100,1100 當賺返輸左果20蚊

黎喇 酒呀

之前有位巴打提過tsla特價好值得入如果肯入執唔小